熱血小丑話自己未被對家搞

好心唔好睇到自己那麼高啦，你小丑黎咋，出到黎現實世界，你什麼都不是

好心唔好幫呢D二打六弱智仔宣傳